恭喜車仔重上第四

難得有頭四 賀下佢

屌又開埋啲垃圾po

屌你你軌咩